大家星期六日會做咩

出街就洗錢 喺屋企又hea
混混噩噩好頹廢
點先可以增值自己

去7仔同自己入錢

做同你個名一樣嘅野...

返pt

返咩pt？
我都想揾多啲

攤攤下就過左2日 好頹

鳩行18區

ssp call g